利物浦笑死人咩

講到我地鏝唔團結又得你地借進步咁？

搵錢堆砌出黎唔講以為猁無洗過咩錢

會進步

叫得kathy嘅都係臭雞

猁狗唔用錢的 沙拿文尼VVD全部青訓

仲用緊so7 果筆息咋屌你